林家謙事件睇到連登真係好多認真撚

林家謙今晚chill club講野好明顯就係平時朋友互串既態度
最多你話佢個人太care free唔識睇場合（雖然呢個show似casual多過好grand好formal)
點都聯繫唔到去自大、串同埋睇唔起viu
究竟係果部分連登仔係現實都係認真撚唔講得少，定一話佢地真係無朋友

btw，睇下面呢段片林家謙同serrini互動就知佢地朋友間相處係咁，而林家謙同viu／chillclub熟呢個都係不嬲都知既事